黏手、有怪味！黑心商家用垃圾污水製作醃肉

有線中國組

【黏手、有怪味！】
【黑心商家用垃圾污水製作醃肉】

內地媒體近日揭發江蘇南京一個工場違規生產醃肉，幾百呎的房間污漬斑斑，加工用的豬腳堆滿在地上。

接著，工人將凍肉放入這個傳出陣陣惡臭的黑色污水池浸泡，水面漂浮著泡沫和塑膠，水底全部都是豬腳。

工場內連一個水龍頭都沒有，他們用的，就是這些布滿垃圾、且駁到廁所的坑渠水。

這些腌肉會送到鄰近「李飛食品店」出售，雖然醃肉聞上去有怪味，但店主稱每日都會批發賣出幾千斤。現時工場同舖頭都已被取締。

污水配豬瘟